認真，呢隊皇馬仲有邊隊贏到佢？

球員勁，陣容厚，領隊勁，戰術多變

貝利
載偉俊

好撚勁

疤囉 杯仔都黑你十二碼
宇宙隊都炒車啦

=.=

王者曼咪贏左場囉...

黑哨都輸

阿仙奴

唔會係疤

阿仙奴
未來球王義和脾

熱身賽都計=.=

認真po,吾好搞事

義和比>>>阿辛斯奧啦

曼迷打哂J咁緊係要計啦==

曼城4:1皇馬

曼聯其實歐超盃果場都接近

正係今年都有曼城曼聯

熱身賽牙

曼城實比皇馬打反擊輸到仆街啦

除了牙仙奴 諗吾到第2隊了

一個字 雲加

兩個字 雲加雲雲加

FEEL到皇馬出左100%力打

哩次俾個下馬威你班皇狗睇，聯賽有排你受

咪on9啦, 咩波都會比丹尼路封晒

疤有埋球證一隊喎

阿仙奴囉，不過鍠狗實唔敢落歐霸打返場

出盡全力嘅巴塞

系

唉，好仆街

皇馬敢打阿仙奴先講啦，雲爺爺食硬你啊

C朗屈機，先天體格質素，加後天球技

接左去邊
唔係迪基亞456左啦

熱身賽唔當輸
假設左鍠留力鏝冇留咁

喂阿哥 皇馬呢隊垃圾點夠曼聯打啊

我獌

睇黎要靠我利教訓下對閪波先得

睇黎要siuma加lord ben組隊先有得贏

身高就先天，體形操返黎架

爺爺一早睇穿曬光頭佬所有戰術了

咁撚臭寸
我利歐聯就教訓你隊西波

卡斯米路唔會紅的

普巴，lkk，拉福都哂左幾個機會

金身米路

有古天奴都有機既

下年歐超盃咪對囉=.=

依家對巴塞好弱

咁樣攞紅牌又真係on9既

尹佩斯

希比 法比 路斯基
法米尼 基拔圖施華

尹佩斯

希比 法比 路斯基
法米尼 基拔圖施華

基治 托尼 加拿斯 沙格拿

列文/艾蒙

熱刺
茅刺踢人不踢波

無人講巴黎？

皇迷唔係屌隊波垃圾咩？唔sick ball

拖舟見到爺爺啲神級換人一定嚇到賴尿

利物浦炒4:0

骨架你教我操

SiuMa

英格蘭最大球會——利物浦

勇士

任何一隊都得 除左疤

華西差少少

有睇場波？

賓周馬1個搞掂啦